[PS4]FIFA18 PRO CLUB 招新球員(3-4-2-1)

新創球會, 希望以參加 VPL 比賽 增加球會經驗為目標.

球會陣式：343 (3-4-2-1)，以三中堅為球隊基本陣型，小組短傳為主，不會胡亂吊高波及長傳。這個陣式最重要是翼衛，
記住八個字：進攻拉闊，防守收窄。

本球會現正招收以下位置

CB/LCB/RCB 三中堅 (各一名)

LWB/RWB 右翼衛 (一名)

RCM 右中場 (一名)

RF 右翼 (一名)

GK 龍門 (一名)

球會常上線球員有4人, 希望招收一些常上線, 不會經常轉隊踢或有幾隊係身,會用咪,性格開朗之隊友.
球會一星期最少五天以上會上線, 時間為晚上9:30~3:00(大約),星期六日及假期會看球隊上線人數再決定.

如有興趣者可 TG:

可寫下要求位置及留下psn方便本人加你試腳.

謝謝.

推~~~~

球會除下之招收位置：

LCB / RCB (各一名)

RWB 右翼衛 (一名)

RF 右翼 (一名)

GK 龍門 (一名)

球會除下之招收位置：

LCB / RCB (各一名)

球會除下之招收位置：

LCB / RCB (各一名)

RWB 右翼衛 (一名)

RCM 右防中 (一名)

已參加VPL隊

現正招收以下位置

LCB/RCB 左中堅 右中堅 (各一名)

RWB 右翼衛 (一名) （攻守兼備）

RCM 右中場 (一名)（防守為主，看情況助攻）

RF 右翼 (一名) （可以與前鋒，左翼配合小組傳送）

TG:

已參加VPL隊

現正招收以下位置:

RCM 右中場 (一名)
（防守為主，看情況助攻）

LCB/RCB 左中堅 右中堅 (各一名)